**Lista 3**

**Co działa**
Zad 1 i 2 działają chyba poprawnie (dst)
Działa GUI ze sklepem.

**Co nie działa**
Nie do końca działa wyświetlanie. Formatowanie ceny itp. Ale tylko kosmetycznie nie działa